阿拉丁真人版集中討論區 好好睇呀 快d入黎睇！！

細個個時好鐘意睇阿拉丁
而且幾鐘意Guy Ritchie執導個d電影
不過睇影評今次好似無哂佢個種個人風格
但都幾期待

你睇開心版？

贊仔睇老迪細路片

都未睇

好期待
上次套美女與野獸都好正

岩岩睇完

好唔好睇
要返工未有時間睇

好睇

偉屎密夫表現如何？

好正
女主角戲入面幾靚

打手好低質

讚好睇又打手

留名等睇child 登又話人地左膠

好慘
讚下套戲就會比人話打手

見到套戲唔知點解我諗起強姦

我自問都睇過好多戲,美女與野獸真人版係第一次令我睇到訓著

讚下好睇又打手
美女與野獸悶到我訓著
依套好好多

Agger

南亞狗神燈

只係覺得拍得幾有卡通版feel
好鐘意一開頭唱歌個part
後尾跳舞都拍得幾靚
當然細個個時鐘意阿拉丁多d
所以知真人版係蓋導演執導都幾期待

中東係南亞

da喇da～da喇～

韋史密夫多唔多戲份

多 差唔多男主角之後就佢

頭先睇完
真人版迪士尼嚟講係最好睇嘅一套
D歌揀得好
聽經典A Whole New World起晒雞皮
D衫靚跳舞好睇
女主角睇得又唱得
男主角唔靚仔但演活阿拉丁個角色
好多笑位全場都有人笑
老少咸宜值得一睇

Agger
女主角d五官好靚下

好撚好睇 童年回憶返哂黎

女主角唱A Whole New World超好聽
不過畫面有時會朦
如果香港有真Imax睇就好

無伏味？？

伏就唔算伏
但無乜驚喜

女主角把聲好正
戲入面都好靚

男主角真係好似阿拉丁
最想知Will Smith演燈神演得好唔好

好

阿拉丁本身個故事就唔差
好過好多公主系列

考慮緊

似印度式電影
中間有啲拖 好悶 如果快啲會好啲
女角色同埋風景都好靚 好似仙境咁

呢首係戲入邊嗰首？

個女主角著公主衫拖住條長裙落樓梯一幕真係靚到

係呀 女主角唱得好好聽

自膠
戲入面應該依首

成套戲都好靚

法卡奧主演

咁經典嘅卡通好難有驚喜啦
都係睇佢排場

係幾似加埋個頭

好聽到傻
入戲院聽真係值回票價
Btw完場睇credit
仲會有Zayn Malik唱嘅版本聽

主要睇演員 特技 歌舞拍成點

我覺得幾滿意
有靚衫靚cg, 歌又好聽舞又好睇
Will Smith就點都比唔上Robin Williams㗎喇,不過出到嚟都算唔差
劇情加咗啲女權元素但我覺得無咩嘢,係個首Spechless感覺幾現代風,有少少格格不入

對呢D真人化電影無興趣

當cult 片睇is ok

Will Smith好好笑

will smith拍MIB個時已經覺得佢好有喜劇天份

不過連登好似無咩人鐘意睇
阿拉丁人氣少過其他公主系列咁多

阿拉丁掂連登班m撚就心頭一涼喇
迪迪尼抽走晒上緊endgame自己全球院線上阿拉丁
唔夠院上就無晒票房
班破紀錄連登m撚就要收皮囉

評價麻麻

你講緊爛蕃茄d影評？

d回憶出哂黎
呢兩首同a whole new world勁深刻

賈方變魔法師之後劇情差咗
最後致敬印度歌舞片個part好正

你條柒頭皮咁都要走入嚟搞事
想引戰就躝啦on9

無撚啦啦走入黎講marvel
佢咪口中果啲m撚
邊到有marvel撚怨婦得過佢

呢度唔歡迎你

推

Naomi Scott

岩岩睇左 好撚好睇

好正

princess jasmine既改動好好

speechless 好好聽

rap版 friend like me 都好正

但 a whole new world 無得輸 尢其是歌詞配埋景

好多人讚係迪迪尼真人化得最好既電影
不過票房仆直中

美國都未上你又知仆直?

第一日點仆法

will smith做得好好喎 講真

大陸票房麻麻
好過小飛象但差過美女與野獸幾倍
而且影評家口碑都係一般般

1. First weekend都未過有咩討論價值
2. 英女與野獸係影史票房No. 15,差過佢係好正常
3. 影評差唔一定等於票房差,e.g. Venom

好盞鬼

有beat box好正

睇咗
比想像中更好
女主角真係好好J

好鍾意首prince ali

動畫果個公主靚好多，而且得15歲，真人版果個睇落似廿歲

得罪講句，離開二次元世界啦有Naomi Scott唔J，走去J動畫角色

劇情都係咁 但啲歌真係起雞皮
有啲位都幾好笑 will smith比想像中好

屌你啦，迪士尼電影靠動畫發圍架喎，唔跟動畫拍黎做乜

開波果陣有無arabian night

有

誰人伴我闖 眼亦向著前方

正野...d歌好正
符合番流行歌
加埋d印度英文 同d背景音樂 sosad
不過想聽埋最後首rap?歌? 但女友叫走了

直情係靠佢carry成套戲

跟動畫還跟動畫，但係你話動畫版靚過真人版，仲要用，難免會令人覺得你離唔開二次元世界

不過有d女權feel
蘇丹個到

離唔開有咩問題？原版係二次元動畫丫嘛，呢套戲都係想吸引返睇過原版既觀眾入場姐，真人版女主角係年齡同原版唔match，原版設定15歲係配合返果個時代背景女仔早婚，真人版無左個設定係咪唔講得先

廣東話惡搞版A Whole New World

Speechless正到痴線

巴打，我同你講，我冇問題。睇套戲輕輕鬆鬆開開心心就得，冇謂太執著本身動畫嘅設定，始終有改篇。

個奸角唔夠奸 啲戲麻麻
覺得美女與野獸好睇啲

好正
不過唔太鐘意賈方個選角

妙麗搭夠

屌你老味的士陳唱 a whole new world

冇記錯卡通版係阿拉丁扮對精靈能力有懷疑，之後呃咗精靈帶咗佢出山洞。

Miss咗片尾可以聽翻

可以重溫下卡通版D歌

太後生又唔夠奸

一路睇一路覺得好似smosh嘅ian

本身對套戲冇好大期望，不過佢出多咗預告之後就開始有返少少期待。
睇完之後覺得好正
成套戲都唔錯，所有場景同埋衫都好靚

不過最唔滿意就係賈方
同動畫相差太遠，太後生，把聲又太尖
完全冇咗賈方原有既壞人魅力，而且做到佢好廢咁，搞到佢變壓個普通奸角咁

係預告比人恥笑得最勁既係成部戲既精華

will smith carry,其次係jasmine
除咗賈方之外選角都唔錯
嗰啲中東舞真係好睇

唔知點解呢套好想佢有配音版，仲要唱返當年動畫版廣東歌

以前誠實預告將動畫堆歌改到好正

獅子王首非洲歌先勁

有啲意外呢套無3d
有唔少場面出3d嘅話效果應該會幾好

一出選角已經比人屌話太靚仔

真係有d驚喜，好好睇

公主好靚

做精靈都有行規
BTW套戲幾好睇
劇情易估但係都幾合理又唔會悶
畫面同歌幾好聽
睇番動畫版Friend Like Me 會感覺到到時代演變

Imax 值唔值得睇？
定睇普通就夠？

睇普通夠
雖然有唔少人講呢套好好睇
我就覺得一般
算係半套歌舞片
睇你接唔接受到

故事方面 都無乜好講
will smith
我覺得做燈神做得唔夠癲
燈神個角角
令我諗起jim carrey 套變相怪傑

個人評分 一般
無乜特別

BTW 女主角唱歌幾好聽

一般偏中上啦
成套戲靠Will Smith搭救
公主夠氣質
啲歌都改編得唔錯
劇情都係嗰啲 冇嘢好講
最失望係原先想睇Guy Ritchie點樣將佢自己嘅個人風格帶入去迪士尼公主片
點知成套戲原來冇風格 平鋪直敘
不過都叫做好睇過小飛象、Cinderella

琴日睇左
好好睇
女主靚到爆鏡
男主有啲唱歌位有少少生硬 但真係似阿拉丁
一到a whole new world個度就起曬雞皮
真係童年回憶出翻曬黎

童年回憶

升到6.9分
好評開始進場

比想像中好睇
will smith勁正

睇完啲唱真係幾好聽
覺得男女主角唱A whole new world 好過Zayn版本
同埋本身以為會有入沙漏同Jasmine勾引賈方嗰part
如果真人做應該幾好睇

本身仲期待著奴隸裝畫面

未上映已經有班人比一分
話燈神太黑 阿拉丁太白

A Whole New World
成套Will Smith搶戲過男主 但都好好睇

獅子王

好好睇，特效靚，笑位夠，will smith正。好過之前套dumbo多多聲

完全無悶場,90-100之作
利申:細個睇過2-3次粵語版卡通仲玩過任天堂阿拉丁..係反而唔記得卡通版有無大蛇出現?game好似打大蛇

真係好睇無悶場
當然本身aladdin個劇本都係好野黎

有無人知crosswalk係真定假?唔係阿拉丁都唔認識呢個字如果有埋字幕就好啦

喂屌真係有得諗!有無人識d dancer搵條車多又盞燈等得耐既學下人地crosswalk一定爆紅

好睇喎，will Smith 好正

齣戲真心唔止得依個分囉 外國班人都未睇就走去亂俾分
睇到依d童年回憶真係好感動 再加上佢keep到咁好睇冇悶場真係好難得 睇到眼濕濕

睇到一半訓著左
d笑位好尷尬

好睇到 仲要女主靚到癲想二刷
係中間轉折位有啲突兀
又係啲女權野

i will show you the world

張飛毯冇拉拉可以飛去雪地救男主角
無理頭到

你訓著左？ 係燈神傳送佢過去

電影交代得好清楚張毯點去喎

用你個user reply 你

user name*

超好睇！本身冇認真咁睇過動畫版，但真人版真係正
女主角好靚女 男主角又好傳神咁演繹出阿拉丁 加上燈神又幽默 真係好正
成場都有唔少笑位，仲有係全場都一齊笑，氣氛好好
最重要係啲歌真係超好聽
啲歌好聽加咗勁多分 好想再睇多次

睇到佢地唱a whole new world即刻好開心起哂雞皮 prince ali同首新歌都好正
我覺得依套係暫時拍得最好嘅真人版disney經典

好好睇個人最鍾意prince ali 出場果一幕，好有氣氛好正睇完會好有衝動去迪士尼睇花車巡遊

初頭覺得阿拉丁做戲有d 生硬，但都前半好睇過後半，個壞人飾演麻麻地好似有d 廢

賈方選角麻麻地

唔知會唔會出CD

好睇過美女與野獸好多

有冇人留意倒阿拉丁同燈神啱啱出沙漠，係帳篷講野果陣，飛毯用沙砌左迪士尼個成堡，再撥起啲沙扮片頭粒星劃過

等陣睇

劇情有無咩特別改？

Aladdick

每日都想旅行 發夢都想去開心

呢D影評敗類
政治正確上腦

Will Smith 完全Carry晒，好正。
男主角賈方都嘛嘛
女角幾正，畫面好靚

睇到

玩埋"princess trainer"game,睇個陣就更加正

幾好睇，唔伏👍🏻

睇完好想買哂成個album
女主角又正

Prince Ari 同Friend Like Me 真係好正
兩個都搞到好有嘉年華Feel
搞到好想去睇花車睇人跳舞
Friend Like Me 就將山洞唱到變主題公園咁樣
中間段Beatbox

Spotify 狂刷中

魔氈好可愛啊啊啊啊啊啊

有個彩蛋位

點解d演員咁唱得

唱a whole new world果陣畫面差少少
不過真係好睇 動畫版我睇咗不下十次，真人版都唔錯

撕爛咗真係傷心死我

Casting要求嚟
男女主要唱得跳得
男主Mena要惡補唱歌跳舞先揀中佢

有無人覺得精靈結局好過原版

a hole new world!!!!!

咁好嘅演出機會，allin都要惡補啦

Naomi 由purple rangers 變左做jasmine up左幾廿個grade

又唱得，no offence 但又由平權加成，應該可以有排拍

Pink ranger*

睇power rangers已經覺得佢好正，cast到jasmine替佢高興

如果佢冇復活我會好傷心
佢斷氣

jafar個樣完全唔夠奸☹以為會似卡通版嗰個

女主角咁靚，21歲咁早就結婚

鬼妹呢啲時候結婚好正常

真心好睇，女主角好好J
同埋演技好好，特別係老豆被捉，嬲住唱歌+就鏡頭咁行入返宮殿，好精彩

阿拉丁真係黑馬黎
有人話 預告可以令你入場睇爛片
亦可以令你走寶
兩條預告都比人屌到癲

A hole new world~~
痴線！今朝睇，後面條女喊到fefefaifai

Ost出咗㗎啦

guy導演今次執導無哂佢之前d缺點
但佢d畫面 動作戲 震撼位處理一直都唔差

好想知
點解動畫版
長篇8十幾集
點解藍精靈會無條件跟住阿拉丁?
因為要打返個紅色精靈?

同阿拉丁fd底
影集版好鐘意睇佢地d關係
阿布同艾格

今次marketing班友真係抵屌
個條片好撚趕客
所以我平時入場睇戲前都盡量唔睇預告

iTunes 買咗

好似傳統經驗係預告越好睇，套戲越爛。
預告越爛，套戲越好。
因為套戲越好睇，剪預告條友就越唔識取捨。

差仔差妹，不了

好好睇

茉莉公主唱歌個到我以為睇緊唱k小魚仙
但佢真係好靚
D歌又好聽

Speechless

重有黑鬼添

loop左好多次了

巴打我都留意咗你一段時間
你真係好鍾意出D戇鳩post

成套戲最鐘意嘅角色係佢，同埋女主把聲真係幾正

岩岩睇完， 真心好睇， 好少悶場
好彩有will Smith演精靈，最少加20分

法卡奧黎嘅
整體都唔差 睇得出好落本

Btw 頭先係Tst isquare間ua睇9點35分場
有個b一路一路嘈 佢唔係喊 但耐唔耐講野 搞到睇得唔集中

個人覺得美女與野獸同Jungle Book好啲
今次有啲位cg明顯得濟

咁其實燈神本身係咪都衰人黎?
又係比第二個燈神變做燈神?
同埋點解佢係藍色?
個神燈又係點黎? 有冇origin?
解放左之後點解就冇曬魔法?

因為鬼妹結完會離離完再結好正常

本身對迪士尼卡通真人化麻麻地 所以期望唔大
真係無諗過會咁好睇
完全無冷場 有笑有淚 啲歌好好聽
極度推薦入場睇

宜家想集中睇場戲都好難，成日有班契弟唔校靜音，dodo聲訊息聲勁un耳

今日睇完，十分同意
A Whole New World同樣聽到毛管棟

nigga飛機片

都明點解賈方點解唔真係搵個阿伯
搵個真人阿伯搞妹而家美國唔得啦 仲要係disney

服裝加化裝幫女主角加左好多分睇佢interview 冇咁靚，剩係計戲入面個look，佢重吸引過b&b 既妙麗

歌舞劇
琴日睇完 唔知做乜好細過就記得個結局
搞到勁想睇

最後女主唱首歌係speechless 嚟？
搵嚟搵去都搵唔返臨完嗰首歌

點解負評

故事普通咗啲

嗰奸角完全唔掂

但啲歌舞幾好睇

女主角幾靚

成套戲will smith carry晒冇左佢唔知點

原版係咩？唔記得左

女主角 混血 印度+英國 屈機

本身歌手出身 首speechless都好好聽

youtube有花絮睇

真係好正好想睇多次

都係解放左 但仲係有神力

好好睇 歌好聽又洗腦
friend like me同prince ali兩幕
真係得老迪先肯燒錢拍到咁靚
係speechless女權位加得有少少突兀
同Jafar唔似之外
其餘都做得好好 above expectation

茉莉呢個位算改得好好
唔似avg 專登拍一幕全部女英雄幫蜘蛛仔咁突兀

我覺得改佢做sultan係唔over又塞住女權撚把口嘅最佳方法 呢個位係改得好
但係佢唱speechless令到個侍衛反咬Jafar
我覺得同endgame嗰幕差唔多
係少少突兀但係無傷大雅

本身個劇情去緊高潮位
但突然唱歌表達心境令到個momentum停咗,節奏無咁流暢

呢首係原唱當然好聽

自膠左
下面我po左戲入面果首

IMDB 升到7.3分
超越咗美女與野獸

b&b 好悶
得個名同emma watson 撐場

去迪士尼樂園會聽到呢首歌 原來係阿拉丁嘅

阿拉丁d歌個人認為係迪士尼卡通最好聽

女權位起碼入得合理

女主角睇戲靚過睇poster
男主角都唔錯
燈神第一眼睇接受唔到個look
但慢慢睇落都幾順眼 演技都做得好好
a whole new world個度個畫面好似有d太暗

個女僕人好醜樣

幾好睇，唔錯

好正咁多公主系列最鍾意係阿拉丁
仲要係啲歌舞劇feel

Will smith 同公主 都好正 d歌都好聽
迪士尼既出品黎講算合格有餘

同埋計許左幾個願望果到有d confused
btw,整多個彩蛋比賈方就perfect

我反而係因為睇左套預告而入場睇
但係剩係睇左預告再睇埋套戲就覺得預告已經劇透左好多劇情，冇咁大驚喜

阿拉丁動畫電影已經係92年既作品
劇情既野, 改得都改唔到3成
仲有d 乜野話劇唔劇透

都唔係架
總有人冇睇過動畫(例如我)
不過戲入面嘅橋係好易估中

我覺得佢好撚似Anwar Jibawi
成日凝住睇緊vine

公主套戲真係好靚，但睇佢ig相無咁靚

佢係活生生靚過硬照果種

黎緊套獅子王都唔差
Circle Of Life
You raise me up
Can You Feel The Love Tonight
Hakuna Matata

個時卡通中文版都好聽

這是新的旅程 在銀光中更精彩
你是公主 是否接受過 能在這結緣

是銀色的旅程 願能打開你心窗
遍歷天空共海闊 伴你坐上飛毯

任意奔往 是那麼新奇美妙
沒法可解釋這奇異感覺
處身於似夢美境

在這空間 是那麼新奇美麗
讓我於新境界如今清楚
看到這美好新的世界

美夢多麼醉人 未能解釋這感覺
似像捉摸著星際 令我無限歡欣

是這麼美 望見千千萬世上事
耀眼似星光照如今所見
再不須回望當初

在這空間 突破新一層界限
讓你我都走進無憂境界
同分享美好新的世界

讓這心態 在這境界
伴你走進無憂境界

2020有Mulan
又係童年回憶

Eason 唱果個版本真係無得輸

聽慣咗lea salonga
搞到聽a whole new world有啲失望

不過比預料中好睇
男女主角都好靚

喺外國睇完 呢套有上IMAX 3D 喎
特別係神燈喺山洞初出場嗰段歌舞好dum本落去整

點解香港冇嘅

我真係唔撚明
好多位明顯有為3d度過
點解香港會完全唔上

香港得假IMAX

岩岩睇完，好好睇

好有東方美

will smith 同 jasmine 做得好好. 比較之下, 阿拉丁個演員有啲失色, 好似唔多入戲咁. 賈方就唔駛講, 完全唔match

無3D仲好,最憎

平時我都好反對3d
但呢套我覺得係應該要有

係外國睇反而得3d冇2d
文戲為主3d唔多
不過一到追逐戲幾正

但香港imax唔會分2d同3d場次
上3d就唔會有2d

我係睇到三份一就同女友離場出去食飯算

好撚好睇

Speechless冇得頂
Alan Menken

瘋狂loop緊套戲d歌

竟然無人講個爸爸個爸爸無咗嗰種傻氣同埋jafar呢個角色好乸型講嘢好似唔夠氣咁搞到無咗奸奸地嘅感覺

比想像中好睇好多又多笑位

佢個樣唔夠奸 可能細個睇慣動畫入面個個

哩首歌應該公認係迪士尼卡通數一數二嘅歌，除咗輸比frozen 嘅 let it go

Let it go完全比唔上A Whole New World

我都覺 直接搵佢嚟做好過

啱啱睇完，好好睇，歌又好聽！我覺得係真人版最好睇嘅一套！

好期待mulan會拍成點
李連杰 又有葉問 小龍女做木蘭
迪士尼今次出3億預算制作
唔係搵中國導演執導 希望唔好咁重大陸片味

好似話真人版唔想拍到蘇丹好似卡通咁咁無腦

隻雀仲慘啦咁
直情變撚智障

無諗過咁好睇
應該係Disney 真人版最好睇果套
個女主真係

Walt Disney Pictures’ Aladdin debuted with the #3 opening for the year, earning an estimated $86 million for the three day weekend and $105 million through the four-day Memorial Day weekend. The film opened with $121 million internationally for an estimated global opening of $207 million (excluding the Monday estimates for the US).

Lionsgate’s John Wick: Chapter 3 – Parabellum slipped to second place, but managed to bring in $24.35 million for the three day weekend and an estimated $30.5 million for the four day weekend, pushing it to a domestic total of $107.9 million and exceeding the domestic total for John Wick: Chapter 2 ($92 million in 2017). Internationally the film added $24.8 for an international total of $74.4 million and a global total of $175.3 million.

Avengers: Endgame fell to third place, adding $16.8 million for the three day weekend and an estimated $21.9 million through Memorial Day. Tomorrow will see the film cross the $800 million mark at the domestic box office, making it just the second film to cross that threshold. Internationally the film added another $15.3 million for a global weekend of $32.1 million, giving it an international total of $1.879 billion and a global total of $2.677 billion.

Warner Bros. and Legendary’s Detective Pikachu fell to fourth place with $13.3 million for a domestic total of $116 million. The film’s international total now sits at $236.8 million and $352.9 million globally.

邊個話票房仆直

條友第一日上映就鳩噏

唔明點解啲critics彈到咁囉

每日都想旅行

迪士尼是咪玩野，搵的士陳唱中文版
好難聽，張碧晨獨唱仲好

呢套係香港noise大唔大？

一般.....

真心on9
祌曲咁玩法

呢個禮拜唔谷，下星期黑鳳凰又上了

佢唱到燈神都變死神

3月睇小飛象真係垃圾到仆街
本身就因為dumbo咁垃圾 諗住今次唔睇
但最後比人拉左去睇 真係幾好睇

係時候開始討論oscar best original music
好想聽naomi係oscar唱speechless
不過今年最大敵人可能係自己人
Frozen 2

原本只係打算睇小飛象同埋獅子王
之後見呢套評價咁好就去睇睇
冇令我失望

反而掉番轉
從來只係諗住睇aladdin 同lion king
兩套都係oscar winning 級數
又各有神曲
搬埋上broadway 一定唔會差得去邊
反而nutcracker 同dumbo真係吸引唔到我

上次入場睇marry poppins睇到差啲瞓著
仲諗住今次又悶到恰眼瞓
結果非常好睇

mary poppins returns真係

公主靚到

小飛象0興趣
細個個時已經唔太鐘意
獅子王同阿拉丁心目中迪士尼2d卡通排第一第二
估唔到今年兩套都真實化

獅子王應該會再跑贏多兩條街，但今次阿拉丁真係好正。

Will Smith有保證，大家當初應該比多d信心不過 A Whole New World果段d CG假左d，其他都好真。

Naomi Scott係戲入面真係好正，聽得出speechless 應該係現場收音，我覺得佢同Will Smith帶起左成套戲。佢真係好underrated

啱啱上網睇下disney準備會拍咩戲，原來101斑點狗個cruella 都會開套拍，但點知係Emma stone做有時覺得disney好唔識揀人做主角

太過好J

阿拉丁奸角個樣唔奸
101女主角個樣唔奸

有無人睇4d, 想知效果點，值唔值

其實係阿拉丁抄多拉A夢定多拉A夢抄阿拉丁？

的士佬唱普通話主題曲好l難聽

都似阿古路

唔係抄啦
一來release date差得一年無可能抄得切
二來劇情根本無忽似

老一輩就係，新一代難講
老一輩最經典一定係
A whole new world
When You Wish Upon a Star
同Beauty and the Beast

唔好再講
聽左10秒熄左

其實仲有好多
Can you feel the love tonight
Part of the world

新嘅除左let it go，仲有上兩年幾紅嘅how far i’ll go
滄海遺珠有i see the light

Colors of the wind

Cruella呢個角色真係好難再有人做到原女主角咁神似...就算再搵唔到原女主角出山，我覺得要老少少嘅演員先carry到

今次阿拉丁個奸角，我都覺得太後生，唔夠奸個樣

仲要哂腹肌 真係太靚仔

個人覺得tangled好睇過frozen
i see the light 個幕

死囉,得我異類咁覺唔好睇

阿拉丁無咩個性,純一個賊仔得到精靈幫助,唔知原作係點,做左PRINCESS ALI之後成舊飯咁,係識跳舞,純又純唔晒,精又精唔晒

公主係好靚,但太刻意女權

WILL SMITH有D HAPER, OK既,唔知原作點,好似搶左唔少阿拉丁D戲

合家歡電影係咁 不過睇得開心

同意

男主角俾will smith同女主角搶晒戲

唔通俾aladdin做sultan先唔「女權」咩

同意阿拉丁真係失色
但女權真係還好
佢已經特登鋪排好
唔似endgame咁整一幕全女班咁突兀

其實女權都無咩野,問題哩套傳統王子公主戲,又話國家有危難,咁正常都期待有人救世丫

之後堅強既女主走出黎話要做穌丹,咁之前已經無咩特色既男主變得更特兀,可有可無咁

而重點,哩套戲叫阿拉丁

其實上youtube都有人講過呢個問題
動畫版aladdin其實有一啲啲弊病
而今次真人版就fix 左一啲 無fix一啲
所以變左你而家睇嘅咁

原版aladdin背景同人設基本係今套真人版無乜點變，係完全襯唔起聰明又靚又係公主嘅 jasmine，呢個bug係無乜點理

問題就在於佢地fix左jasmine個bug，動畫版jasmine其實無咁多描寫，無話想做sultan，淨係想追求自由戀愛，好似傳統公主咁，但今次真人版加強左佢嘅動機(做sultan) ，令到佢立體左，加上naomi scott討好（有啲位lead住mena massoud做戲)，jasmine 魅力又提升左

總結黎睇係，男女位嘅位置又進一步拉遠左，所以我都有同感，叫aladdin但係will smith 同jasmine先係主角咁。

不過我都係幾鐘意今次live action，至少佢有個原著係到其實改唔到好多

搭過飛機未

be our guest

I see the light 畫面好撚靚
又好聽到仆街

上次去日本disney store 聽到有日文POP 版

原著Aladdin係仆街仔

有冇咁差

阿拉丁不嬲都係迪士尼公主電影嚟
咁都有人屌套戲女權 on99

你會唔會睇完陀槍師姐話套嘢女權啊？瞓醒未

WILL SMITH個名在credit list 係第一個

根本靠佢一人咩飛

簡單d, 因為女主同精靈強勢搞到男主唔知做乜

你全部嘢都係話唔知原著係點
而家話你知 原著都係咁

希望有生之女見到rapunzel 真人版
Rapunzel係最正嘅公主

想問係咪冇廣東話Whole new world?

正條撚

美女與野獸麻麻真心

直頭唔好睇

Hakuna Matata 先係神曲
仲有How Far i'll go呢

你會唔會睡公主套戲叫睡公主但小戲份
最重要係套戲係環繞住佢

可能唔岩我啦，睇到一舊雲咁

劇情基本上跟足無大變
要估？除非係細路所以未睇過原著

重睇啦

唔記得左係咪will smith救番佢？

係公主嘅性玩伴呀！

同意
rapunzel嚴重underrated
明明又聰明又勇敢又靚又得意又善良
flynn又係好好笑
想睇真人版但又驚會破壞印象

有Eason同周華健兩個version比你洗耳

開頭都講阿拉丁周圍跳又醒咁
溝囡要人幫都算，靠首whole new world拉返

點知屌柒燈神就一路廢係臨尾講堆嘢叫智取左
仲可以再英勇啲囉

唔係我偏心
但我覺得amanda seyfried 好啱做rapunzel
可惜佢已經老，等唔到
tangled呢批新世代公主真係無十年二十年都唔會有真人版

rapunzel 同Eugene 兩個人設都好正
pascal 同max又得意
成套戲又好睇
歌又好聽
自己唔想拎佢同frozen比較話邊個好啲
但至少我覺得兩套都係咁好睇，但elsa anna一套上左天，rapunzel就無乜人識

同意Tangled 都好正

識聽一定聽最初卡通個廣東話版
童年回憶

尋日睇完，比預期既好睇
啲人話女權既部份我覺得唔係問題，對茉莉既描寫多左令個角色更立體

唔記得prince ali有無廣東話版

誰人伴我闖～

戲中套衫再似d就好 要露腰！

有，以前Disney 啲歌全部有廣東話版。想睇去Google買，套卡通阿拉丁有廣東話配音，係最og 個版本

Prince ali唔係新歌咩

自己上YouTube search

飛氈唱歌全片最正

其他細節 同橋段都拍得唔好

6.5/10

YouTube 段街頭快閃好正

Sor 記錯

睇返女主 Naomi 生活照唔靚既

但戲拍到好靚

有冇人覺得Naomi唱果首Speechless 好好聽 佢唱歌本身好好

套Beauty and the Beast好悶喎
阿拉丁幾好睇，我鍾意啲歌舞大場面
其實今年仲有Lion King同Dumbo呢2套翻拍做live action
Dumbo有啲失望

唔知有生之年會唔會見到Frozen嘅真人版

On9仔

係咁loop speechless

開場 arabian night好正

哩個賈方仲做得好過套戲嗰個
套劇講賈方係好人
最好笑係d廣東話字幕

上網搵極都搵唔返prince Ali 廣東話 呢首都好正

雖然Naomi唱A whole new world都好聽 但比原唱我覺得唱出黎少左嗰份對外邊世界嗰種大開眼界驚奇既感覺

張飛毯勁cute

見到

想睇阿拉DICK

有冇人同我一樣對首Arabian Night著左魔

似詹瑞文把聲

女主角做power rangers pink ranger (新電影版) 已經好好 J

我係咁loop Prince Ali，好振奮

佢d旋律太正

點解唔拉Zayn做男主角, 應該好收得

Prince Ali! Fabulous he Ali Ababwa

估唔到will smith咁唱得，3首都好好聽

男主角阿古路,奸角係卡華積

今晚睇左，好好睇

will smith真係好撚正
成套戲最正係佢

個女主角好撚正丫

公主系列最好睇係tangled
成套戲鋪排完整人設又立體
唔會覺得個公主廢成日靠男主幫
又唔會覺得男主係食軟飯
frozen除左歌好聽d之外真係唔覺邊度好過tangled

第一次睇呢啲片庶咩期望
點知睇完覺得好好睇！！
好多畫面都靚撚到痴線
好鐘意沙漠騎駱駝嗰幕
仲有坐carpet飛起嗰下
加埋a whole new world首歌真係正到毛管戙

無*咩期望

近期啲既其實仲有套Moana又係好正，故事直接歌又正

屌

The rock

識貨呀ching
Rapunzel 真係無理由唔鐘意佢

仲要最尾見返自己阿爸阿媽個部份
次次都忍唔住睇到喊

尋晚睇咗，
估唔到Will Smith 做精靈呢個角色做得咁好

一闘始果首歌
啲回憶即刻出晒力

迪士尼目前為止嘅真人版我覺得最好睇係阿拉丁

我覺得啲歌仲好聽過frozen

尋晚睇咗。
歌、跳舞都好睇，
但男女主角好似有小小唔夾，
感覺好似兩個dancer響度跳舞，但無乜交流咁
反而Will Smith 同 女配角果段感情仲好睇。
女主角比我有小小感覺係，到底我鐘意男主角係王子、定係一直當佢係賊仔？
到後期尾好似如果唔係佢父皇叫佢比個機會男主角，可能佢有機會就咁比男主角離開。

個人sing con

平時濃妝 電影淡好多

未上前比人睇死

Will Smith係真核，就算套戲鳩到仆街佢都可以用個人魅力修正（參考自殺特攻），等套戲睇落冇咁差。今次阿拉丁本身已經有好故事，更加正

睇完了
真係幾好睇
Will smith 出之前係
Will smith 之後係

成套戲最敗筆似乎係賈方嘅選角
演員個樣好正氣
點樣刻意奸笑我都唔覺得佢奸

同前面好多巴絲一樣
本身無咩興趣
畀人拉咗去睇
睇完之後好鍾意好正

同埋應該本身係大家都係跟《阿里巴巴和四十大盗》改編？

都好想睇小魚仙真人版

已經firm 左啦
呢個唔使有生之年

有傳係zendaya, 幾唱得

係，完全搶哂
又搞笑，但又carry到感動位

最後變番人個幕

本來冇乜興趣睇
但琴日好即慶咁去睇
睇完之後好想入場睇多次
2個鐘眨吓眼就過

唔撚係掛
咁醜 唱得但唔靚喎
小魚仙應該白人做

Will smith 太強大，女主都好正
係男主鳩鳩下 總係有種柒味
演技都麻麻

想知佢點贏
海選1000定2000人揀出黎

我都覺
前面心諗係咪準備中伏
點知Genie一出就開始入局
睇到A Whole New World直情起雞皮
Speechless差啲喊（諗起而家嘅香港...）
童話故事嚟講係拍得幾好

我見神燈係佢做吸引我入場
d 歌起雞皮

ariana grande有冇可能？

唔啱feel喎

搵amber heard做啦
似到
唱歌搵人代唱咪得

係ariel係純真同情竇初開
Ariana grande唔係太似

咁多個公主最鐘意就係rapunzel

仲有 風中奇緣 首color of the wind

天真樣，唱得，細細粒
我覺得okay喎

應該唔會代唱
識自帶唱歌技能係公主casting必要條
Lily james 同naomi擺明唱得到歌
連emma watson 都要唱到兩嘴先得，好彩belle唱果幾首歌唔係套戲最重要個幾首先無乜所謂

ariana 拍劇做過低B妹㗎

Sam & Cat佢身型match啊但係如果真係佢做會好出戲

原來係咁 唔係太熟佢做戲

但老實講ariel真係真係人氣好高，一定大個jasmine，disney真係要認真揾過又靚又唱得
我幾鐘意the greatest showman嘅zendaya表現，但佢真係唔夠靚做公主

amy adams， will smith都係練返黎姐
本身都冇拍過musical
amber heard肯練歌一定得

佢做tiana就得

其實我都冇睇過佢其他戲
但Zendaya真係唔係靚女𡃁妹

Zendaya喺外國人眼中係公應靚女黎
可能唔啱亞洲審美觀口味但係我都覺得佢唔夾個角色

個朵臭臭地

經典童話故事，都唔expect 個故仔有咩睇，同周星馳啲電影一樣，你其實知道晒啲劇情，但都會睇

主要係想睇特技，睇演繹，睇唱歌跳舞

啲歌都係經典系列，無得彈，回憶出晒黎。最鐘意prince ali, Arabic night
, a whole new world唔駛講啦，直頭Disney 主題曲黎

最驚喜係will Smith 竟然做燈神做得咁好

最美中不足係a whole new world出得一次

睇完比你搞到想睇多次

個女主角好正丫
點解可以靚到咁

搵人代唱都講得出

agger, 堅正

有冇人答到我
點解可以有四個願望

1. 出洞
2. 做prince
3. 番生
4. 凡人

得一個出左cheat

genie有講
出洞係唔計
因為aladdin出蠱惑
無rub the lamp但比左abu rub

劉亦菲係咪都會唱歌
唱reflection

我覺得佢應該係跳舞取勝 佢跳舞幾正
Btw 我覺得佢好chok好自信 唔靚仔
因為動畫阿拉丁以tom cruise做靈感

Amber heard係好正
根本Aqua man入面係成人向ariel
不過disney一定唔會揀佢
而且咁多人憎佢 depp叔fans實插爆

絕對同意
Tangled係我最鍾意嘅公主故事

首Speechless
睇完LOOP左成個星期

細個冇睇過迪士尼電影，第一次睇阿拉丁，好好睇

真係好好睇

舊版首whole new world個黑人唱功勁到
呢啲先叫唱歌呀宇宙漿

公主系列除左頭幾個之後冇幾多個係無能㗎喎
一係iq超高(jasmine, anna, tiana, belle)
一係勁好打（ariel, brave, moana, mulan, rapunzel, 雲尼露）
一係全能(elza, Pocahontas)

今日朝早睇左，
成套都好好睇，

覺得有個位麻麻，
記得舊版奸角最終願望係好明咁話 要變成精靈咁，所以先被困，
今次明明只係話變最強，之後比燈神變精靈，咁好似有d 格硬嚟

不過唔知有冇記錯

因為話做最強就會比人鎖

因為有grey area
Genie玩9佢先咁做

有兩派公主，
傳統等人救公主
對
新生代自強公主
舊果班係而家呢個年代真係唔會有人鐘意

反而最想睇係花木蘭真人版會點搞
睇落好易 但其實最撚難拍

噚晚痾痾吓屎喺youtube睇speechless嗰段片 一路聽一路滴眼淚

分析得唔錯

今日睇完 坐魔毯播a whole new world嗰part 正到打冷震
首speechless都好好聽

當年都有睇個套野
之後佢變歌手同咁紅
一開始都唔係好信係同一個人

建議你重睇
要從其他人講返出嚟都證明你幾唔專心
呢條問題仲要係咁簡單

好似話budget最高嘅迪士尼戲

真係好撚難拍
又唔可以太有大陸味
要保留返迪士尼風格

拍到endgame最後大戰咁
打到一半各路諸侯爆出黎救駕

好想試下屌緊佢既時候佢唱speechless
利申：sorry 諗左變態野

搵硬照有d失望

忍唔住係小鴨再睇返d歌舞片段
friend like me個段真係好撚好j

巴打你唔係好掂喎，卡通片都睇唔明

諗下許願要做啲咩先？ 要跟行規

原本諗住成堆中東叉仔咁就唔睇

入咗去真係冇後悔，好撚正

公主真係好正
香港有冇呢啲咁正既女仔

星期日 係d 賓賓堆入面搵搵

硬照係差啲，
但套戲入面佢堅正

男主啲尷尬笑好charm

其實係咪混血？

當然

英印混血
好想睇多次

去緊睇多次

睇完真人版好想搵返動畫睇返 可惜冇還原到Jasmine勾引Jafar然後精靈個下巴跌到落地下個到

女主真係好搶鏡
冇諗過中東樣女人都可以咁靚
d 歌舞又好正
prince ali 果到完左真係想跟佢一齊拍手掌

睇咗呢套幾正
惟一覺得佢CAMMAN運鏡好有問題, 好唔SMOOTH同埋震

可以睇得出迪士尼愈黎愈配合女權ge 潮流

比返啲位阿拉丁發揮啦都叫智取

呢套黎講無乜問題，都無話太過火
話哂迪士尼公主黎
跟番舊版女姓一定要追求戀愛嘅刻版印像先有問題

舊版太花瓶

覺得新版岩大人睇多啲

1989年之後既公主都好獨立同享往自由
brave之後連王子呢個設定都廢埋

舊版邊到花瓶？
我記得佢有幕kiss賈方救阿拉丁

咁多套公主覺得呢幕最浪漫

有無巴打知邊間戲院音響最好？想二刷聽歌

揾個場次有全景聲既，個人認為星影匯3院同沙田mcl 1院唔錯

阿拉丁個樣有d似關楚耀

我覺得佢笑嗰時似馬子仁

印象中長篇動畫版真係有解釋變成genie之前發生咩事

完全無左我最中意既戒指精靈既戲份。
但都好好睇

一路睇一路覺得
女主角似傅嘉莉
女僕人似王君馨

本來以前廢既，睇咗好正

女主角

speechless 好好聽 洗緊腦

講開又似喎

呢套主要係阿拉丁都係廢

BTW 精靈先係主角

個女主角正過dc marvel啲女角
屌
我中撚晒毒

有冇覺得樓下D賓賓都順眼左
從此 香港多左好多練馬師

中東同菲律賓差好完喎
菲律賓人啲輪廓同我哋差唔多，仲要好矮，同埋深色皮膚
中東同印巴嗰啲就似

*好遠

女主個樣好印度西施
其實唔係好中東

中東同印度都唔同

中東膚色可以好白

真係好好睇 竟然睇到喊左
又細到大都好中意睇阿拉丁
估唔到真人版好睇到咁
Speechless 聽到上晒癮

LM下年花木蘭全體中伏

好想知佢地會唔會唱返啲歌

LION KING

睇完, 同大部份巴打感覺一樣,
好睇, Disney 卡通真係化最好睇呢套,
女主角幾靚, Will Smith 好正

有 d 似林夏薇

唔撚係掛
公主係英國溝印度
邊關賓賓事

D 歌新歌都好好聽

想去睇第2次

反而好鍾意 "One Jump Ahead"

我覺得笑果時似言承旭

one jump ahead個情節好過卡通版tim

佢地3個interview好正

Speechless 好明顯想複製多一次let it go

全部都當南亞

BTW 印度人D輪廓係深過9成賓賓
人種最易分係個鼻

反而prince ali我覺得舊版正啲

prince ail新版似樂園裡面既parade
幾有氣勢 不過阿拉丁冇咩自信
舊版就唔洗講 Robin Williams唱已贏o左
Will Smith唔係唔好 但舊版係經典(個人睇法)

係好睇既，亦都重現到經典

但其實有冇人覺得敗筆在於場景到 明明成個國家咁大，但就出黎出去都係個幾條巷，只係靠A whole new world show 幾秒show 到似返個國家

皇宮都做唔到卡通版/其他公主系列咁華麗/特色 反而只係似有錢人屋企，唔似官殿

唔知係咪無乜期待咁入去睇 睇完就覺得係迪士尼最正嘅真人版 最深刻係阿拉丁困住係出洞有好多溶岩 仲有Genie係山洞好似開party個幕 覺得拍得好好 好有氣氛 the whole new world就更加唔洗講 一出就起晒雞皮 整體嚟講真係幾好睇

成套戲拍得好靚
公主超靚 每次出場都會眼定定咁望住佢

新版應該係專登整到阿拉丁表現得無咩自信

佢冇自信得黎好cute 都比起卡通更人性化
各有各好J
BTW男主真係好阿拉丁 係著得太多衫

本身覺得男主麻麻地, 但睇完改觀晒
啲表情幾有卡通阿拉丁嘅感覺
同埋女主真係好撚靚

細個睇過卡通好多次, 依家入場睇啲回憶真係返晒嚟

男主真係好阿拉丁

巴打 分唔到南亞同中東乎？

你當佢阿利安人
都印歐人種嘅

朵蘭反而真係伊朗人

王君馨

I won’t be silent~
You can’t keep me quiet~

精靈真係好正
佢唱呢幾日係咁loop prince ali
個腦係咁loop果一幕

初頭跌咗神燈以為阿布會執錯咗隻假嘅燈

Speechless好聽

依家成日都 loop 住
好聽過卡通版

speechless係好聽
但我覺得太pop，同埋唔易唱
唔似A whole new world同let it go呢啲，一出就全世界識跟住唱
Prince Ali呢啲先洗腦
返工啲同事都係咁哼

無金句
無得同呢兩隻比

A whole new world首詞太靚.....
就算係disney金曲入面都係最top

個國家位處沙漠
國王on99咁
被權臣玩弄
又多賊同乞衣(主角都係其中之一)
商販一捉到賊即刻要又打又殺咁
軍隊成日要出動維持治安
應該都唔有錢得去邊
所以推論出jasmine頂盡只係一個小國公主
所以個廢柴老豆先咁想佢嫁個有錢王子等有人注資

當年片尾唱個ver太強

印度女人靚果班真係靚得好誇張
主要係個五官真係好正，輪廓分明

Reflection

Prince Ali, fabulous he, Ali Ababwa

睇完之後呢幾日係咁loop入邊幾首歌，

又講下，a whole new world新版係好聽，
不過睇電影時候覺得個段 公主太強勢，
無左動畫版個隻好似去旅行咁既興奮感

韋史密夫好正

我睇完覺得麻麻地
係公主靚女同燈神成日整古做怪幾得意

d小朋友以為係真既學佢地跳咪...

女主角好靚呀同男主角好襯好sweet
歌又好聽
我覺得好睇過其他公主真人版好多

Zendaya 要靚係好靚喎
同埋Versace on the floor 入面嘅佢

有聲

唔好意思 佢既靚我唔識欣賞
The greatest show man佢係做得唔錯，
但唔代表佢岩做小魚仙，
無論樣貌、膚色同迪士尼版完全兩回事黎
宜家我寧願搵返Chloe Moretz做仲好

Amber heard 太老成喇，做小魚仙

我覺得好似法卡奧

一路睇一路覺得genie好適合劉青雲做

One jump ahead阿拉丁好有自信個樣真係J死人

唔撚係呱

真係好睇
入場前仲以為會好膠

我老婆係咁話男主角似張敬軒

印度同中東啲女人
印度同中東啲男人

好想同公主結婚

一早做左人妻

邊個咁有福

青梅竹馬黎，不過唔識乜水

Mena剃曬鬚好靚仔

我反而諗緊劉亦菲同因子丹又得咩？

想像唔到佢地唱歌

比啲歌洗晒腦
成個頭都係 prince ali fabulous he Ali Ababwa

我係
ARABIAN NIGHTS~~~
AND ARABIAN DAYSSSSSSS

想問下 點解阿拉丁許左4個願望既？

1.離開洞穴
2.變王子
3.水底到救佢
4.精靈自由

第一個出咗cheat

精靈一出個陣d動作
令我諗起占基利

花木蘭啲角色應該冇小魚仙咁後生？
我印象中小魚仙係16歲𡃁妹
Amber heard 個樣一個double 啦

花木蘭好似都係十幾歲 神仙姐姐勉強合格啦
一路等緊小魚仙 但未有聲氣
如果Georgie Henley做小魚仙又點睇

外形都可以，少少baby fat 睇落都後生

想問下票房算唔算好 有冇預計上到幾多

靠口啤keep到個票房
而家有5億美元已經超出預期啦
本身諗住哥斯拉一上 阿拉丁無人睇
但而家keep到每日都高過哥斯拉

睇完好正 有種衝動睇多次 啲歌好好聽 睇佢地跳舞又好正

5億應該唔夠 三倍先回本

問題係自帶唱英文歌技能

啱
佢仲要全球周圍咁走黎走去宣傳，宣傳成本一定好大

明明口碑咁好，雖然老迪蝕得起

但係男主現實靚仔好多

仲要係vegan都咁好身型

好過小飛象 愛麗絲個d好多架啦
不過好睇程度高過美女與野獸咁多
但票房完全輸哂

小飛像 愛麗絲 nutcracker果啲得罪講句係抵佢蝕嘅
Aladdin輸比又beauty and the beast又係唔抵 明明係最好睇嘅公主/迪士尼真人版

星期一睇左 俾佢啲歌洗曬腦
Prince Ali Fabulous he Ali Ababwa

Will Smith真係全程carry
初初出casting果陣好多人都唔睇好
但估唔到咁好睇

今日再睇多次 真係好好睇 如果有sing-along版就正

Alice 第一集大收嘅
但真心麻麻地
第二集就

好好睇！
未睇之前無期待 成套都唔悶
見到勁多人share speechless首歌
一開始睇覺得無咩野 以為啲人跟風share
睇完套戲 覺得首歌好聽左十倍

話晒beauty and the beast都多左班Emma Watson 既女權粉同埋又係經典浪漫型公主電影 輸俾佢都無計

利申：鐘意Aladdin 多過beauty and the beast
星期六三刷

香港會唔會有3d睇

今晚睇左
真係拍得幾好睇，歌好聽

不過真係will smith carry

唔知有無人留意
其實佢地仲有一首新歌叫dessert moon
係aladdin同jasmine嘅情歌
原本應該係jasmine 去池邊等aladdin, aladdin比jafar捉去cave of wonders果時唱，但比人cut左

唉我好想聽到首新歌
迪士尼幾時肯放出黎

有無人有wallpaper分享下

仲以為係av

睇嗰日同場有班南亞人著晒民族衫成廿個人，睇齣戲都入戲啲

一支公去睇完 全場爆滿
坐左係堆mk妹中間 話乜公主戲咁多仔睇

勁好睇!!!
will smith 真係帶全場
公主好靚

岩岩睇完
男主角成個Aguero

鄭裕玲有無得諗

估唔到咁好睇
見呢套好似冇乜人講 以為會伏
點知正到䡞
票房應該要高過beauty & the beast先合理

因為無咩人期待
未上映前呢個post得負皮

Will Smith做燈神 笑撚到痴線 好勁
女主角無論樣 演技 歌喉 都好出眾
賈方都ok
男主角就係 4個入面比較失色

我覺得係jasmine塑造得太出眾
但男主真係好sweet呀

Will smith真係做得好好

好心外判個 Trailer 俾UBI啦

違反商品說明條例

人唔笑狗都吠

成套戲就諗緊佢到底似邊個
終於有人講了

個gif

個樣好正氣

a whole new world 第一句我以為我聽錯
勁似原版把男聲 CLS

比想像中好睇好多
想再睇
Naomi超靚

唯一一套入戲院睇既迪迪尼真人版

妙麗真係太妙麗，硬係覺得佢唔夠女人味做公主咁

日j夜j d歌
可惜itune speechless既ringtone版cut得麻麻
如果可以唔係做埋鈴聲

有冇人睇咗movie town 4D
想二刷睇4D 聽講都正

官方電影版mv

諗諗下成套戲抗爭意味都好濃
尤其是首Speechless

仲有妙麗唔識唱歌

Jafar

4D!!?!?!?

阿拉丁好睇過beauty and the beast 好多啦
B&B多人睇我諗唔多唔少係因為Emma 做Bella姐
阿拉丁淨係Prince Ali 果幕都完勝B&B

妙麗都係做返妙麗

成套b&b最正係一開始成班村民唱歌

2D MX 4D

岩岩睇完.
Unexpected 好撚好睇
女好J 歌又好聽 拍得都唔錯
好驚喜

係，完全估唔到
其實唔係好想入場
不過條女叫陪佢睇就是旦啦屌
丫，又幾撚好睇喎

唔知會唔會拍埋Jafar returns真人版

應該唔會啦
精靈無哂力量

妙麗個套睇到訓著

第一次睇迪士尼歌舞電影, 完全係意料之外地好睇

以前成日覺得會無啦啦都唱歌跳舞, 冇乜劇情, 但原來唔係咁

用歌舞交代啲支節劇情慳時間又有娛樂性

Jafar有少少靚仔
唔夠奸唔夠樣衰
好唔villain

Jafar = disney最靚仔奸角

堅好睇 歌又正

I wont be silenced
明天見

我都係睇到呢個post d 巴打對套戲咁高評價
所以今日去睇左
果然冇令人失望
Will Smith完全carry個角色
真心好好睇

Will Smith 真係好生鬼
好鬼得意

我都諗起歌詞
好啱今日
香港人加油

睇嗰陣呢段真係睇到喊

The princess and the frog 再次被遺忘

起雞皮反而我係揀You've Got A Friend In Me

啲歌都好正
Down in new orleans
Almost there
When we’re human
Dig a little deeper

利申我有save 落playlist但成日都記唔起佢地個名

女主角好靚，估唔到係english

黑人同現代背景
係少人記得啲

呢套野麻麻地好睇

迪士尼卡通下一套係獅子王，花木蘭幾時上，比較期待花木蘭

想像唔到丹爺同小龍女唱歌

好似20年尾？

好似三月 唔肯定

我想問下套戲保唔保留到Guy Ritcher之前啲戲嘅風格，因為我好鍾意佢之前啲戲，但阿拉丁又唔太吸引到我入場

今日先睇
估唔到可以咁撚好睇
不過記得以前卡通片隻鸚鵡好似過癮D

無左以往既敍事手法

就黎黃金交叉

哥斯拉票房慘淡

咁又真係唔好睇既

會唔會唱返成龍首男子漢

will smith真係好正
希望佢可以翻身

係咪已經冇人睇
好underrated呀

可能呢排大家無心機入場呱

都明嘅 我都有出去

呢幾日聽親speechless都喊

保重呀，喊完休息夠再振作

國王有某D角度幾似joaquin phoenix

我見每日仲有好多場細院
可能連登冇人睇

I won't be silenced
You can't keep me quiet
Won't tremble when you try it
All I know is I won't go speechless
'Cause I'll breathe
When they try to suffocate me
Don't you underestimate me
'Cause I know that I won't go speechless

香港人加油

終於睇左
好正

呢套值得買隻碟

絕對值得

jafar講為左座城既繁榮安定而拉人
個死人樣同語氣同香港柒婆一鳩樣

Naomi Scott正過Emma Watson一百倍，又唱得又跳得好過個女權西

點解紅唔起

Emma女權有咩問題？佢又唔係推女尊男卑

其實佢嘅咀臉唔好得過Captain Marvel,我覺得大部分人由細睇到佢大同靚先忍佢

Beauty and the beast嗰陣咪又係消費自己來宣傳，講一套做一套

靚過captain marvel好撚多啵

有睇套戲既先唔會覺得佢靚
個妝化到好似40歲阿婆要懶清純後生咁

只要唔仇男我唔覺得女權/平權有咩問題
只不過係爭取平等，有咩忍唔忍佢？

而且而家迪士尼公主戲一定宣傳女權
冇可能教d細路等王子救

其實阿拉丁同賈方都係同一類型嘅人，只係阿拉丁佢知咩係「愛」、心中有「愛」。

賈方根本就係代表緊港府、中共等極權。

Apparently Will Smith got a leading role in another upcoming movie 🎥

仆街愈聽愈出事，
覺得公主人又靚唱歌又好聽
成日不停 loop 快 d 出碟啦

丁撚到出血

自己既權利要自己爭取

好想屌女主角
聽住佢唱歌黎屌

個公主勸個將軍企返佢個邊

「盡責唔等於光榮。」

「勇於對抗強權，企喺正義嘅一方，先係你應該做嘅事。」

因為係616後睇，即刻諗起近排發生嘅事

喊咗

naomi scott

哇真係好好睇

Speechless真係好啱香港

我都係真係一模一樣
睇完個晚咁岩就有義士死左
真係冇陰公，現實世界同童話世界係相反
好人冇好報

全球票房過左8億美元

好期待Jafar's Return真人版

呢個應該冇啦 iago都cut咁多

Genie無曬法力仲點打jafar

同埋genie臨尾話困佢couple of thousand years

Arabian night~~~~~~~

一陣睇先

好想去戲院二刷

已經二刷左 香港有冇上過3d版
定係我太遲睇冇哂

無

可惜呀 睇2d都覺得有d位係做黎3d
有4d仲正 我想坐飛羶

飛毯